瘦底但有肚腩

最近兩個月開始做gym
想增磅操肌
但有個若隱若現嘅肚腩
可以點搞

你瘦左邊忽